6. Написать функцию, которая принимает словарь с рецептом и словарь с количеством доступных ингридиентов и возвращает количество порций, которые мы можем приготовить.

recipe = {"flour": 500, "sugar": 200, "eggs": 1}
available = {"flour": 1200, "sugar": 1200, "eggs": 5, "milk": 200}
count(recipe, available) -> 2
